咁多屆 今年阿根廷真係最垃圾

外圍實由頭柒到落尾 最後負碌出線 但由外圍到決賽週 都重未有一套自己打法 睇完頭兩場

主攻？ 攻條撚 封死美斯重有咩套路？ 成班矮仔前鋒但就成日鳩斬上去
主守？後防無限比人中出
控傳 防反？ 乜都唔係 樣樣半桶水

光頭佬交名單前一個禮拜重未揀好人 去到決賽週重好似試緊陣咁 咁嘅閪教練都可以拎到美洲杯

阿根廷根本雷聲大雨點小 名氣係大 但踢起上嚟 完全唔覺可以屌打到冇乜球星嘅提子

死唔出戴巴拿 由美斯比人三文治咁夾 美斯又on99 未踢就頭耷耷 球皇級技術 但細路仔抗壓性

如果輸0-1可以賴龍 但第二球得一條友封位 第三球成班on99企喺到舉手 真係吹撚漲 再睇番對面 無論美斯定其他人想起腳 一定比人封到回後或者交波

以外圍賽表現阿根廷都可以比人話熱門 只可以話因為有美斯 並唔係因為勁 不過阿根廷今屆應該冇份喇 除非真係天助美斯啦